\section{Заключение} % (fold)
\label{sec:заключение}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Заключение}
\begin{itemize}
	\item Были спроектированы и разработаны молекулярно наполненные криогели, связывающие миоглобин;
	\item полученные результаты показали, что наполненные криогели успешно распознают миоглобин среди других протеинов;
	\item лучшее cвязывание было достигнуто при pH 4.0, связывающая способность составила 68 мг/г;
	\item криогели сохраняют свою способность к связыванию спустя 12 циклов использования;
	\item в сыворотке крови селективность связывания достигала 95.27\% против 23.46\% у ненаполненных криогелей.
\end{itemize}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------